從噓國歌一事睇得出呢個社會係幾咁反智

明明噓國歌同殺人放火, 隨地拋垃圾吐痰好唔同 影響人既程度都唔同

但有人噓國歌竟然就即刻立國歌法禁止人噓 仲要可能係刑事

而唔係自我反省一下點解D會噓 唔自我反省一下係咪自己有D咩地方做得唔好

又一現實例子想解決問題竟然唔係去諗下點解決個問題 而係解決提出問題果條人或者果班人

雖然自己都係大人

但都覺得其實D大人可唔可以唔好咁反智同埋虛偽?

不服來辯

近排多咗所謂反智po
標題加了反智兩字立即顯得其樓主思想與眾不同

唔好逼我貼邏輯文

Btw你同中國呢啲封閉國家講道理即係對牛彈琴

假兩難

個社會好buy 國歌法咩 又打稻草人

邊道睇到人地話個社會好buy呀柒頭

有point唔同意你咪講囉

因為噓完唔會改變到D乜?

唔該巴打

反智o既問題用反智o既方法解決
有性病唔通睇中醫

政績工程, 冇人想為香港好

我估班人真係唔知點解噓咩 唔好咁天真啦成年人

其實國歌由細個讀幼稚園都開始唱
噓國歌其實係香港人表達對中國嘅厭惡
明知國際場合噓國歌係一件幾羞恥嘅事
但因為想國際關注 就算立咗法啲人都係繼續噓
講到尾 噓國歌只係其中一種表達香港獨立嘅方法
噓國歌=支持港獨
國歌法=反港獨
立國歌法表面上好反智
實際上係中國對港獨撚嘅手段

睇怕成個POST只有你唔明我講咩

點解噓國歌就一定係支持港獨

表達對近黎中國對香港所做既事情既不滿唔得?

你唔覺中國近年權力開始愈黎愈大？
佢就係唔想任何火頭撚起
因為佢地知道香港人一定得寸進尺
我無講過我企中國個邊
我只係覺得今日除咗思想上反對之外
我地根本咩都做唔到